# Illuminati
Illuminati é o último nível do rosacruz, eles te treinam para se tornar um benemérito para fazer obras importantes e ajudar as pessoas usando a rede deles. Benemérita é a pessoa que dedica a vida à ajudar as outras e ensinar coisas boas, por isso que esse grau se chama Illuminati, significa iluminado, portador de luz.

Tem essa teoria de conspiração de Illuminati que fala bobagem, não tem nada à ver. Essa teoria surgiu na Alemanha, porque existia uma sociedade secreta lá chamada Os Oculistas, e eles tinham um grau com esse nome, só que vazou informações sobre eles, eles foram perseguidos e então fizeram entrismo na Maçonaria para escapar, daí a lenda dos Illuminati de Baviera.
